{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 나폴리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者はペンションに入室できず、予約人数に追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室の安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に持ってきた炊事道具も使用が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、予約された期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室のご利用案内です。 ジェットバスのある客室で暖かくリラックスすることができます。 バーベキューパーティーを楽しみたいなら、個別バーベキュー施設を利用でき、海の眺めを眺めながらコーヒーを楽しむことができるカフェもあります。 ご利用の際の注意事項をよく守ってください。 また、駐車スペースは最大16台まで可能で、海水浴場との距離は徒歩約1~2分かかります。 ペンション周辺には青浦台海水浴場やコッチ海水浴場など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者はペンションに入室できず、予約人数に追加人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火気の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。また、予約された期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ジェットバスのある客室で暖かくリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しみたいなら、個別バーベキュー施設を利用でき、海の眺めを眺めながらコーヒーを楽しむことができるカフェもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には青浦台海水浴場やコッチ海水浴場など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 514
    }
}